大巴拿+C朗組合,連續4場每人入一球贏波

仲要好多靚波

大巴中完武肺覺醒

C羅很牛

冇人敢埋佢身